濕熱既你，平時生活習慣係點？

一到呢啲天氣 訓十幾粒鐘都係攰
芒果 茘枝呢啲唔食得
太寒涼又傷脾胃結果仲衰
唔想攬住個中醫過世

lm學嘢

拔罐有冇用？

放個吸濕大笨象係個胃到

如果有效我都考慮放

有
多運動都有幫助

食啲補氣嘢 養陰嘢 身體化濕功能會比較強

不過問返中醫啦 呢個係for我個case

戒辣 戒牛 戒酒

係咪要食中藥

個人經驗

習慣飲啲溫和涼茶 例如野葛菜

夏天少飲凍飲 體內體外溫差大 會濕氣重

冷氣開到啱啱好舒服就得 如果出返室溫會有倒汗水即係冷氣太凍

比平時更早瞓 夏天瞓覺時機重要過瞓幾多

最尾個句好中
要訓到岩岩好個下好難